Плагин позволяет создавать рекламные блоки на сайте, в которые любой из пользователей может разместить своё рекламное объявление (баннер).

Для каждого блока можно указать свою стоимость размещения.

Блоки можно создать в структуре плагина, а вывести можно в любом шаблоне с помощью тега {PHP|primebox_show('index', 2)}, где первый параметр это код блока (категории в структуре) и второй параметр это кол-во объявлений для вывода.

К примеру тег {PHP|primebox_show('index', 2)} выведет 2 объявления которые разместили на главной странице. Объявления показываются по очереди.

На странице управления баннерами выводится кол-во показов и кликов по каждому объявлению, объявление можно на время приостановить, после чего возобновить без потери оставшегося времени.

Порядок установки:

    Распакуйте исходники в папку plugins вашего сайта.
    Зайдите в панель администратора и установите данный плагин.
    Добавьте в нужно место ссылку на страницу управления баннерами с помощью тега 
	
					<!-- IF {PHP.cot_plugins_active.primebox} -->
					<li class="uk-active"><a class="tp-text-transform" href="{PHP|cot_url('plug', 'e=primebox')}">Рекламные блоки</a></li>
					<!-- ENDIF -->	
